正視聽！應該係save 59

12港人唔記得咗？

逆蛇

香港人善忘到

唔好同我講咩一單還一單，佢哋係咪香港人先，係咪要save?

what a save！

想點？膠化？

食咗黃店✅
Twitter國際跣✅
屌人唔移民✅
上兒登推推拉拉✅
好嬲好嬲✅

各位手足都做到盡了

錯 基爾絲話有兩只係鬼 57先啱。

係喎，多謝提醒

一眾時事台手足一直關注事件，願五十九獄中安好，天佑香港！

有四個保釋緊

從來沒有想過五十九，
We just wanna have some fun.

應該好快入番去。

TL呢首歌缺乏足夠關注

唉，香港人淪落到要一個警察去提醒佢哋

班撚樣企圖陷害香港應該死全家🤟🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

山本彩死先

我指中共及其走狗

拉

拉 47人就係為咗 spin 走 12 人
樓主心水清

你冇拉到 弱智？

清者自清